點睇呢兩個youtuber條女？

第一個，lemon 條女

條女成日黑面

第二個，boris1027 條女

條女對眼吾知想點

兩條女勁似樣，只係一個瘦一個肥
唔明點解留言有咁多人讚條女好靚好有氣氛
你地又點睇呢？

點解要睇

叫2條仔搞基好過啦

唔撚識 邊位

補充

Boris1027條女:

IG : lcyrachel__

Lemon:
Ig: Wingkitttt

屌你 屎來母條女都夠樣衰 你呢2個jm9

人地條女關我撚事咩屌你老母

吾你老母

拎你條岀嚟欣賞吓吖

花木蘭

第一個

最正應該係呢條

Boris

睇YouTube 留言個個都話瘦個個有氣質好靚

好撚樣衰

條仔講野那埋一舊

boris1027個男既個樣都唔錯
做乜條女咁豬

利申 冇一個識

我理撚得條仔

人地果個唔係女 係老婆 同埋問心點睇都靚過上面個兩個

我都吾知樓主想點

西多士
阿Yan表妹

Stop making stupid famous